FIFA19 ULTIMATE TEAM 討論區(132) SAM哥打擂台

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

齊齊夾錢送隻古烈治同韋拉俾sam 哥，等佢做連登代表上top 100 同出去打比賽 有無得諗

大家覺得食咩chem好

頭先位巴打個陣 full chem 冇問題

想睇腥汪開台教訓一眾巴打

finisher?

上次入左alli既 唔記得走貨既

今晚d人估son 會hyper 升少少

可以走左先

我願意1萬buy now哂sam gor所有銅卡

想中出sam哥 -
想俾sam哥中出 -

hawk engine maestro marksman
好多都得

唸緊finisher 定hawk 好
兩張食完shooting都接近全99

咁食hawk先 推爆速玩放狗

試左幾場 拜山+zakaria 打防中 好撚勁

今年futmas無乜節日氣氛

因為好多都係廢卡

其實上年都廢 17最正

拜山 delaney打cm
zakaria stay back cdm
條中場搶撚死人

其實上年都冇乜勁卡 係今年大家既reward 多左 大家既卡都勁左 所以futmas 完全唔吸引？

上年呢個時間仲係玩緊D垃圾隊

zakaria 傳波幾好 撞甩對面個波可以做番上去

今年D卡 已經好過上年 我個人覺得

上年得2-3隻做得落手

220萬在手 試唔試90salah好

手持50張payet

今晚predict會岀乜fut mas？

我估會出3張

上年印象做左VVD同hehe
冇做AZP同vardy
唔記得仲有乜野了

愈後應該會愈勁

仲有堆出過黑卡既野 但個價同黑卡差唔多一樣

尼恩 美職神鋒 艾斯派古達

C朗啦

摩佬走人了

巴打好勁

唔夠錢

補多少少姐

隻波圖if 前鋒好撚廢 平民盧卡古 成日回後拎波跟住傳垃圾波

GOOD BYE AND THANK YOU JOSE

夾唔到CHEM

上年堆野

邊2位巴打add咗我 ？
n字頭同L字頭

上年隻hehe勁

有冇巴打可以幫幫手刷mls?

我係L字頭

舊年隻華DEE貴到戇鳩

上年淨係做左hehe同安東玩下

有冇akanji食評

hehe做咗好耐正選

N字頭

Between係咪死ser

認真睇 呢張好似有少少改左

我記得有雲迪克

rttf 連格會唔會急升

add咗

係 上年好似好多成隊利+1隻聖誕vvd

上年隻vvd都未有今年咁勁
上年最滿意係隻meunier
用到我棄game

冇韋拿老母既張圖

想獌繼續輸落去

cls追勁耐先追到post拎費明奴同kdb比
一個正宗中場 一個影子前鋒 扭波入楔頭鎚又唔計？
不如話簡迪冇射波廢過尼恩高蘭啦

11萬幾入左30隻

已經15萬

有冇巴打知點出

有排升

冇左摩佬我唔識買波了

最鍾意d 鬼佬 panic sell

而家聖誕sbc聯賽果隻人係點出法 好似唔係跟返上年排名

摩佬卡會唔會有得炒?

好緊張準備三分鐘後俾sam哥大炒

邊有唔跟

整左未收工無得試,食張anchor補返aggression應該唔會伏得去邊,又係d大數值82,細數勁到pk既卡

btw,之前用佢張普金都唔差

曼迷表示唔知開心定唔開心

有無sam哥直播link

雲加強勢回歸英超

求教 可以點做

原來鬼佬都覺得今集好有問題

好多手掣爛晒

真利

集集D鬼佬都話有問題架啦

上年話fixfifa 笑話黎

原來拜仁山齊士都幾好用 存在感真係爆哂棚 不過cp值就肯定係低d

係囉，一見到5號bonna心諗冇理由上年會冇做呢張㗎，nif又係好撚好用

炒鳩左摩佬最聯live卡仲唔爆升

你想點砌先 啲空位想放咩人

Fred OTW

任放 除咗icon

痴撚線

對過

俾sam哥大炒了

有1，2球高圖救咗我姐
同埋你d sm都唔錯

btw好波

講真我覺得冇一集可以垃圾過fifa18
Fifa18係一個悲劇

我一向都係sm 派

sm 唔差得遠

綠燈唔夠你玩 球球綠

neuer 變紙版咁

好波 起碼知道自己爭d咩 同top 1000個分別係邊

我唔係top100

第一次唔夠傳奇級電腦踢

俾佢入撚左7球 我入一球佢又入一球 仆佢個街

今晚比個食評啦

人地話你top 1000

撞到依到個巴打 我走緊場跌d呀sor

top1000應該都唔會係

sam哥我有咩位更需要改善

Sam gor 已add 我係fif.. 有空打嗎

sam哥 好撚唔得閒 俾人輪大米

咁我覺得你最正路係換走簡迪
簡迪同山齊士作用差不多 中後場再搵德甲人填
前鋒位搵隻鏝城人連就ok

再練熟d綠燈囉 。。。我都係綠燈熟過你咁解
你組織攻勢都好好啦

比我打哂d sb先

好 有機會練下

技術問題啦，正常慢慢猜禁區頂健康就一球，無可能會輸比電腦，你話係唔係？

Btw, 更多巴我上兩星期$12入果個豬柳強食得未？見有少少硬

不過見你揸手咁既牌 原來綠燈勁可以有呢種威力 都係好高既技術

10射10綠

更多巴幾時切磋番場

我都排緊隊

Sam 哥！ Sam 哥！

放低一蚊先

入撚定等發達

Sam哥自爆後再上神枱

有緣WL見 DR都未得閒打

依家睇到佢sb大吵電腦

即刻入張otw fred

Sam哥fd list 一大堆連登仔

棄game 200萬coins 1500$

得閒森哥會比佢起底

巴打我仲要打多2個巴打先 好快

你試下打上d2就會發現廿其實好基本

唔緊要我出街食飯先 遲啲有機會打

輪大米

10射10綠咁癲
有冇d綠燈心得可以教下？
我通常得一半出到綠燈 另一半多數黃/太遲

Sam gor我又打

以前集集都可以打到上d1 依家真係d3都捱打緊
發覺原來自己原來好廢

我都係
同人打嗰陣仲要有時會delay適應唔到
成場冇一次綠燈

sam哥
吳～～天氣天似預期

自用也可

sam哥
吳～～天氣不似預期

係
通常咁情況我直頭唔用time 直接射就算

會唔會有摩連奴sbc ？
(Porto/che/inter/rm/man)

攞景定贈慶

利記 多仔

睇翻外國streamer 打FIFA 發脾氣個d片好好笑
雖然有d真係比EA做尻佢失波/入唔到波
但好多真係自己燥底標波防守失晒位比人入波發脾氣
睇多d反省下自己都好 唔好成日賴handicap

我最多d3 未d2 WL亦都對好多怪物隊

但sam哥既綠燈射都接近有印象最屈機既級別

綠finesse 唔驚 但綠勁bang 個下都球球禁區外衝力射球 好似入撚晒

舉手真係得個舉字

請問歐聯哥列斯卡食咩卡好

岩岩ADD左SAM哥 H字頭

Icon manager

綠燈既野邊有心得架 工多藝熟架咋

冇見一排大家
Div 升左咁多

但係克服delay真係自問仲差好遠先做到

牙sam取代更多巴成為新一代公廁
好多人排唒隊

更多巴，啱啱俾sam哥大炒10-0，放唔放晒隊波好

更多信徒

美職任好難做

點解會delay先 本身自己network問題？

更多巴 幾時同sam哥打先會好d
今晚打左先? 定等多陣

唔係啦
打打下會有一兩場特別delay
之後又冇事

未試過

打左幾場放棄
比人用zola 4x碼黃燈擦內柱入,點打

25000入咗堆fred 下場有正選即賣

我打緊D6, 想跟sam哥學野

等啦 輪到第99個 佢應該無力再戰

你做第100個可以大炒佢

我想問下totw啲比賽多數係星期幾至幾

依家應該可以打多1場
打多1場就食嘢

係

其實依d都係出得多就熟
你都可以

SAM GOR禁區內射波都會禁埋綠燈

會已經變咗自然反應
除非係地波cross埋去/tap in嗰d先會就咁射

無入過禁區射 好似 全部禁區頂綠燈

等transfer market開番先打會好d

已經慣左射咩波都禁綠燈

但有時俾人撞一撞身衡 會delay變左紅燈

趁有d閒錢今晚一次過清哂d basic同hybrid sbc先

經常發生

打draft 對人既話 0win會唔會冇包抽?

Sam gor今晚打唔打兩鋪？

有，好與差分別

有冇人砌

全世界都夾埋抽摩佬水

今個星期個totw會唔會有機會出雲拿

我今晚要打pro club
一係9點半打場
一係要12點後

Sam gor係d2?

做硬 真曼

Sam哥好紅

vpl ？
打邊隊呀

用coin就係打電腦？用point就打人？

難啲 再出好似第4張

冇參加呀

似出poulsen多啲

收費一樣架 睇你係online定單機度入

pro club d比賽得啖笑
冇認受可言 ea又唔重視呢個mode 見到技能樹同同上集一樣已經唔想玩
玩都玩到悶
vpl 中超 acl ？
wfc
得閒同fd玩幾埸都ok既
用呢個mode黎比賽真心on9

賣ps4 ut coins 8蚊10k
包卡包tax
tg係

有無人用過 Nedved?

想知今個月內會唔會有新卡推出 可以抽下 或者廢金回收
手持百幾包卡 好手痕

張普巴升番晒， 今朝360，000已經有

都係同返自己隊波開心玩
玩咗2集lu

今晚意甲第7阿特蘭大 第2張啦喎

都話以sam 哥技術，俾隻古烈治同韋拉佢，
肯定長期top 100 同佢打過就明

西甲第7 西維爾

Andre Silva

冇誇張

補射/反彈都禁到

屌 出兩個唔得咩

幾時加埋sam哥psn係第一頁 搵唔到黎加

今日打極都唔順
即刻求奇執隊金人打
就贏5:0
Ea

好撚癲
每步都skill move緊
好難估佢下一步係傳 扭 定推 射

冇架 守唔到佢隻屁馬
其他我仲可以死守佢右腳

好恐怖

新手想同各位高手學下野
有冇ps4巴打玩

禁到 但有時唔禁好過禁

我6隻stay back都輸2球綠燈

而家走定係今晚出左先走

而家開始放 慢慢走啦

唔一定出SON架 出左都唔一定用

好心啦，揸住幾隻icon仲要壓星咁cheap攪到人地中鉛。

第一日玩FIFA?

同埋更多巴你放左ribery未

幾？ 邊到幾呀
我數到兩隻only
無三不成幾呀

Po埋自己id ok?想學野 中鉛都炒icon隊 好勁
2019都黎 仲有人屌壓星

13500-14000走左一半

第一次贏
係要貼出黎慶祝下

我地專屌人屌人壓星

你條ON9次次POST上黎都比人屌番轉頭
之後就潛水 柒夠未

等我又試下放先

好多卡都係炒hyper 唔係出左先叫贏

望下alli 4000升到就黎6000

又賴
同黃仔打場囉

sam哥有冇壓

有

會唔會比人屌

後備可以出6個咪唔壓囉

點解唔用47部隊

我事但喺倉度搵d最低rating嘅銅卡咋
冇47

咁我而家5900放晒先

喂上水未，你老母比人輪緊呀

84算有品 我岩岩對戈隊 4隻ICON 81

仆街早知一早買朗甸 好撚勁

條氣夠打足全場？

本身個陣係咁 入場轉4222
再upgrade點好？大約800k budget

死淨小小氣 加時應該就唔得了

成班咁有錢玩朗癲

有新patch update network connection?

dllm 啦EA 獲撚獲話patch 跟本乜柒都無fix 過

仲要扮晒順民意咁搏加分

有冇德甲既巴打有整張多仔cb？

EA都話左無用 算啦

為左朗甸淨係賣隊蝕tax都蝕左300k
不過值得

我都就黎可以賣牙朗 換亨利
偶像 阿狗

點解要咁做？
利申：新手

好撚貴

唔知心理作用定咩 真心覺得壓完中鉛情況冇咁誇張

傳說會避到少少handicap

我上集開始壓，慣咗

我都係
唔壓有90+ d人真係好似食咗屎咁

呢個一直係fifa既都市傳說
之前成日講愈高rating愈易中鉛 愈易中handicap
就個個後備擺銅卡壓企個rating/星數
減少中handicap機會
但係起碼由上集開始 覺得好多時ea係幫有錢人唔幫窮人

Ballack gattuson blanc
入手邊隻好

有無巴打實測過

佢連領隊都銅

放銅卡有乜所謂
咪又係最多換三個人
淨四個位放銅卡比個心理作用自己有咩問題
咁都要比人屌

領隊銅卡就冇關係嘅
我倉入面冇法國金領隊

防中就一定blanc

但睇數據 gattuson 好似勁啲 佢衰啲咩？
學下嘢

想打單人線上送幾場比人做美職sbc
但搵唔到人

Skill move好難練
連fake shot都用唔掂

係未server 有問題。 好lag

夠架stay forward
一早叫你買
買prime ?

91stay forward打全場

有幾威呀打反場囉

升94喇一齊

其實3隻後備夠 其他人有時會阻住R2換人仲煩膠

用過prime gattuso
單對單防守絕對ok
不過跑同轉身都唔夠快
同埋passing實係爭啲

純防中 Kante好用好多

利申D5重課癈玩家 9up

唔買prime 點打j
依家真係朗甸朋友隊

升94好似downgrade成隊波咁
Lw位真係好雞肋
如果要94朗甸 就想有返隻cam屁馬

慢 矮 唔跳得 med att wr
馬基利尼 矮但快+靈活
blanc 差唔多鈍 但身高腳長

7號：Son, 古天奴，古迪斯
6號：干Sir, de virj
5號：佐真奴

利申：鳩估

出古狗又要做

其實fake shot用得好已經屈到機

希望今晚烏拉圭係出Jose Gimenez

替天行道

呢隻入唔切貨

入場轉位
我都係為左94朗甸成隊波down grade 哂
但真係值

請問winter upgrade 會唔會轉球員個位？例如azp 今季打返右閘，會唔會將佢變返rb ?

咁都係買blanc 拎佢夾cam pogba kante/ torreria

國米對中堅孖寶又幾好用，如果有IF就正

雙防中 1高1矮
kanet/拖仔 + blanc
防守會穩好多

用緊呢對翼 佩利錫入波多一倍 係咪應該換走馬列斯 感覺唔識用

kante+kondogbia
無錢up blanc

我都係kante + 干度
干度一上就係blanc

ur先手痕抽55k pack

ger毛都無條

會架

coins抽？

唔該巴打

組合包

自己用得順手 洗咩理人地意見

最緊要係走唔到隻朗甸 蝕tax無人要

LW上ST打4231 4222冇問題

試過包皮同馬列斯都係差咁啲 都唔知用邊隻好

best

今集新icon有冇邊隻好似Blanc咁抵玩
上集果d今集盡可能都唔想用 想玩下新野

個server係咪又死死地

做佢個SBC都未必一定要用佢 雖然佢本身都係SBC神器

佩利錫用得順既 應該Bale啱你啲

仲有 albiol sule javi
呢幾隻幾乎出親84都中

我隻馬基晏就都放唔出 夜晚我蝕左5萬走左

卡華查都係，雖然卡華查平時個價最低都起碼4-5千

5萬就算喇

會出一張新嘅RB卡
舊嘅CB卡唔會轉RB
出左之後舊位置嘅卡唔會再有得抽

牙朗蝕左我十幾萬
不過唔係講牙朗廢 係朗甸真係用得好撚順手

有無人知if Lucas hernandez定普金varane 好用啲

諗住拖仔+blanc 無咁多錢
定先上kante 等佢出baby sbc

咁個價咪會升

牙朗一定頓過朗甸架啦

DR掛機係咪好仆街行為?

係就唔咁搞喇

上年福仔ST upgrade完轉LW，我都以為ST可能會升
點知係冇 到時都冇人會用呢D普金啦

利申 用緊if party 干sir 加pogba

掛到人走場係咪有分加

拉shit有升埋rating又唔同講法

試下先 thx ching

沙拿轉ST嘅話 RW應該會升掛

見到條馬尾都爽晒

無撚左上年既王者霸氣

牛尾巴 同drag back 快撚到

未必啦 包皮太易hybrid
而家都少見salah

到時你見到佢張toty 就唔會咁講

4.7m點買

有咩btb中場好用？

if老母

牛尾好似特別快

我4m買處

打漏咗 係icon btb中場
似尼恩/SMS都得

古列治

gullit
no doubt

啱啱比sam gor屌打完
下個巴打到你

13 tackle
92 pass and on target percentage

巴打守得好好
good game
我要玩pro club啦
要12點後先再玩得

想知賽果

2比1
巴打守得好好

我又想比sam哥屠

轉咗去玩pc 如果唔係我都想玩下

落一級middle 西多我覺得ok

啱啱輸咗場3:1比個應該係pro gamer既人
條友入完波走勁遠返半場慶祝 仲要瘋狂睇replay
打我地呢d普通人洗唔洗咁樣

rijkaard

我用過你對翼我都覺得perisic好用啲
我拎佢地打lam ram
Perisic有啲身位加埋5星腳用落好爽

我全場都拎唔到個波黎踢

打傳控正
但要瘋狂sm就不了

same 一拎波就逼

我打親都快攻
最後好似得28%控球
輸2:4

好似得1個巴打贏到sam哥

sam gor d幾
遲d想搵你指教下

香港人普遍都係仇富

屌, 升左D4, 即刻趺返去D5既話下星期會唔會仍然係D5?

Sam 哥打得？

新玩fut 打電腦打左幾萬左右 我想問係咪優先做左sbc抽pack砌隊先？

去左玩pro club

我都被屠 但五五開攻勢

有無人dr 又load唔到 transfer list又load唔到
係咪個ser死死地

sam哥d命中

做緊sbc都hand機

Samgor

load到入去成個字都waiting opponent

pro都係輸3比1

Sam gor 係咪top 100

猩猩識你咁耐都未加你psn

Son: Kit number 7
Bentancur: FIFA Ranking 7th (Uruguay)
Promes: 7th in League table last season (Sevilla)

應該都幾大機會 SON。
Urugary 就要諗諗，但慣例未出過d IF過既，所以Bentancur都合理
咬人，卡雲尼同godin都if過，淨低得 José Giménez/ Vecino 較大機會。
7th in League table 次次都最難估中

多謝各位意見 黎緊會執到咁
入到場轉4231(2)
想問下入到場洗唔洗轉包皮打st zaha rm？

Kit number暫時全部都係紅衫

防人地隻翼推邊果陣應該用X定L2
成日比人fake臭

呢度就唔post 喇

加無問題

有冇人做咗小白

一陣出隻占士米拿

我問sam gor拎

列貝利都可能係

即刻all in做

唔做埋聖誕綿?

想問下咁多位巴打如果我想喺淘寶貨黑金應該用港澳台嗰個淘寶app定係用就咁普通嗰個淘寶app?

budget 1m左右
而家用緊gattuso打緊防中

見到有個6.5有d心動

揸貴陣唔輸得 好易俾人衝cam同Pm

唔好呀我冇錢喇

veron gerrad 波叔 Seedorf Keane Rijkaard
似就應該似架啦 但G8同veron好似有人話唔好用
其他個d貴小小但可以試下

係 經常發生

屌你老味 以為自己黎

嚇撚到我

托仔點hybrid 入意甲隊？

Vecino?

意甲真心難搞

屌你地孖生兄弟黎

Sam gor場場都咁高命中率射死人咩

屌我睇左成分鐘有乜分別

似真係列貝利

屌

求指教

列貝利

rijkaard好樣衰但d stat最fir
本身係諗住買Schole有愛
但打cm搭 托仔 Cam eriksen會唔會被中出死?

UT孖兄弟

用哂coin boost打多D比賽先
揀個聯賽砌番隊100 chem既打SB/DR賺錢/拎pack抽
有少少閒錢就做埋果堆advanced SBCs

玩返18 ut

夾papa加隻英超右閘應該得
另一隻cm用manolas

遲吓想開多個聯賽玩，有冇好介紹？

波叔囉而家有sbc
史高斯搭你個兩隻死撚硬

矮同腳短是原罪名

唔見SBC唔心安
之前WL派彩係凌晨3點仲辛苦

史高斯同拉傑迪 kroos呢d一樣
現實會有作用 但game入邊 又慢 又低靈活 又唔撞得
3大死症中唒

個ser係咪lag lag地

lag到仆街 啲人窒下窒下咁

鳩砌

以前玩winning好鐘意用schole玩遠射
eriksen就16開始就用佢同朋友打kick off
今年先正式玩ut
有冇人真係會打雙cam 單防中？41212果個陣
係咪得gullit 韋拉先carry到？

可以分享下美職任點做快啲
基本上對手都係刷緊任 大家都係咁既陣
一開波換隻勁龍 防中 前鋒入場
加埋本身美職幾隻快馬 唔難做
如果對面無換龍 基本上射中就有
單人線上仲會加時射12碼 每場都一定會有勝負分到
10場內其實都搞得掂
隻野拎黎打後備都好 finishing扭波好勁

單防中一比人fake 過就比人正面對後衛 真係唔建議打單防

41212上年大把人用
英超我唔知 但要打單防中 唔係icon 我第一時間就係諗起干度比亞

禁區前屈健康射應該揀？
If martial? If sane? If mane?

有冇人同我一樣儲起左一路抽pack中既廢黑，85+ 等ICON4 或者高rate SBC 放，儲下儲下都有好幾十萬，又唔想依家放

用Marcelo+ Carvajal 兩個炸彈
打左十幾場終於練識左點樣手控閘位封邊路直線
以前用Sandro+Juanfran/Walker 都唔駛點做呢啲野
一波黎5:5波可以同對面啲翼鬥撞

我有一點 佢冇一點

有 我連d廢金都大把 而家清緊d sbc 開下pack

記唔記得頭先有條友全銀卡定全銅卡送左場比你

希望xmas有大SBC出下貨，我悶到做完蘇超又拎埋Honda

想問下巴打意見，宜家有下面陣容，原本有92布達堅奴同干sir，想賣icon補強其他位，右路基本固定，左路仲有sif andersen/scream koke同mendy，想問下下面邊個方向較有效益？

1. 買kante+85blanc，推pogba上一格，if ben改踢st。

2. if ben 繼續踢cam，買aguero或嚟緊if jesus踢st，干sir換kante，有錢剩再up下其他位。

3. if ben 繼續踢cam，買aguero或嚟緊if jesus踢st，干sir換85blanc，用盡d錢。

lag就咪撚玩啦，屌你

3啦 if ben CAM位最fit 普巴搭blanc中場都唔會輸

原來係巴打
你係解任定揀錯陣 我諗住你讓入波既話我又讓 以為你解緊任
之後我專登check下有咩任要咁樣解

手控閘位
係咪即係轉控閘去跑

我仲做緊hybrid嗰d
蘇超應該都好快會做 睇緊icon同佢連

Ea個ser虧左呀 個個都疾

我都撞左位help u MLS 係唔係巴打黎

係呀 比人反擊個陣 啲閘位好易企前左
搞到兩翼有空位比人放直線
H/M H/L workwate既閘呢個問題特別嚴重
第一次用Marcelo先知咁樣

如果要搭telles入英超陣係咪要咁做，仲有咩可以改
Telles同世三都係硬吹，郁唔到

我係專登跌d 貪d對手廢d 落去刷dr分
依家到左D4開始撚人啦

walker都係，人地隻翼係快嘅就追唔返

90萬入隻icon cb有無邊隻推薦?
要連ddg一定要用icon

多謝巴打

有無人淘寶買過coins？

88列卡

不過Walker個模組好撞得 5:5波成日撞到啲Neymar飛開

整隻蘇金寶用住先囉 又唔係貴 又有pack送
最多遲啲拎去祭其他icon sbc

本來諗住換張totgs ddg 貪佢張卡夠靚
但係一睇要成40幾萬 貴到仆街

你隻cm要搶到波

睇緊大簡 or 尼少
大簡睇youtube review靈活到成個中前場咁

西多 好撚勁
佢寫176
但模組好大隻 好撚好撞

個server虧撚到
button delay好撚嚴重呀點撚樣打呀仆街

本身諗緊整金寶定88/85里奧

我本身有啲untrade high rate
加埋50萬鬆啲搞掂

88 rio 夠晒啦

開唔開pack好 定等聽日新totw出先日開

打4411
好似恩尼/ SMS咁
主要做守
但可以後上射波
而家隻gattuso stay back都唔係話差
只係諗點upgrade

點都唔好整金寶
買87果隻用

不過如果你無興整其他icon既 就緊係買隻trade得既好啲啦

btb 定防中
防中 白蘭斯 波叔
btb 西多

41211(2)唔用gullit / Matthias
用Lampard Gerrard Ballack Seedorf 呢啲打CM都應該ok
不過呢個陣 人同人距離短 啲中場好食ball control. Short passing
CM又好多時候同人硬撞 又要跑上跑落

我搭法甲

唔係最勁icon都唔好整

對過巴打

你中鋒hold唔hold波
跑狗彈彈波定柱躉式
左右兩翼落底定sm cut in 健康
防守 遮線定無限逼搶
兩閘上唔上

個ser lag撚過閪

雜色隊

我以為我問題

41212 誠意推介
Nainggolan + Matuidi 雙CM
全能到仆街

遲下啲icon sbc都要交隻icon解架啦
呢隻又唔算貴 用落都唔係太差姐

隻德甲akanji 係咪麻麻 完全無鬼佬做咁好似

有無巴打做左有食評

巴打用過金寶？
應該入隻88 rio算 好後悔無整prime rio sbc

88列卡特

EA 真係閪撚過中共

能力上拍得住varane同baby rio

你都想買呀?

好撚廢

YES

頭先lag到差d比人追和

又見全巴菜隊
係咪巴打黎

之前用布達堅奴，細粒速度型，波hold唔得耐。
兩邊翼係cut in 多，都會落下底交返中間撞射。
防守最無心得，所以先想用卡士搭救。最多出現情況係，防中(pogba+干sir)比人過咗，就直接對住4個後衛
兩閘兩隻cdm都stay back。

PC板巴打,請問你地用緊咩手掣

我上年唔覺
原來FIFA18張卡D設計咁肉酸
FIFA19 真係大進步

咁我應該唔會用
冇翼拉邊會好難打
都係打4411好d

88 列卡 +1

遲吓想開多隊聯賽玩，有冇好介紹？

之前巴打教去邊度練健康射？ 唔記得左

葡超

FIFA19最差係d 球迷樣，chair,好似90年代game咁
仲有d 選擇畫面，frame rate 低到好似80年代任天堂game

我等極都未出ultimate pack

實戰＞練

我都想買
見D人講淘寶都冇乜野

88Desailly如何

應該聖誕正日先有

原來係今集先咁靚 我一直以為啲卡冇乜點變 都係差唔多 我今集先開始玩ut

張保方係咪公廁黎
同紐亞比會點

今集特別卡卡面真係靚過上年N倍

用左Xbox 360 年幾 兩個禮拜前爛左換左Xbox one

360同ONE 有咩分別

16 17 18果陣十既UT
依家睇返
完全唔敢相信係果個年份既遊戲
PS2咁

17 d 卡面唔知點解令我諗起PS2既GTA
好似十幾廿年前產物咁

其實composure 對前鋒有咩用 單刀勁啲？

越低個前鋒單刀就會越腳軟

D斜紋真係柒到一個極點

張if 卡長期bug左做普通樣

一路做reus 一路送啲材料出黎不特止
最後

夾埋送啲材料 隻reus 400k到

岩岩打左場,
對面真.爆機隊,
佢輸依球, 好慘

要比各位睇下,隻GAME既HANDICAP幾咁痴線...

爽

same

無野 買過

無野呀
成個ac ban左姐

撚唔掂隻利雲
用返魯爾算

有冇LINK

去TUTORIAL練啦
有得練射波
想練扭波就玩進攻情境

射波手感真係好奇怪 啲波自動導航curve落條柱到 場場兩三球中楣中柱

我開始撚唔搭隻88raul
儲緊錢換87迪比細路

360 r1 l1好易壞
One冇哩個問題
用緊 one 無線冇投訴

魯爾同迪比細路唔同style喎

【FIFA19 UT PS4金币coins 包税安全金 单次3000万封顶 6元1W促銷】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥acOIbM7sx7b￥后到👉淘♂寳♀👈

有冇futmas torriera 食評？

92會唔會好d？

另外黃仔用過85blanc，你覺得守中場拍pogba，blanc定kante好d？

仲求食評做咩
你未做既話又做唔返
你做左自己唔試

我發覺一中鉛就下下cur柱
綠燈俠都無撚用

球球綠燈都撚唔熟

cls 完左幾日先問食評

真心抵做，我目前為止唯一一隻futmas，後備入替防中位，週任入六球仲快過交六個助攻，不過如果你無做有食評都冇用。

就係raul個style唔啱我 玩開矮仔

你唔見我吓吓斷波都係raul嗰度斷咩

87嗰隻前鋒
90 92攻中

防中一定係搭kante

又好似係 neymar 世三 有威脅好多

唔用mahrez? 我之前一路都有用 應該好啱你打法

Zola玩過未？
我覺得可以試下
不過預佢cur唔到左邊
成鳩日同我用隻右腳踢出去

冇隻連到佢
同埋一定要係icon
應該迪比細路最好架啦

想用迪比細路多過佢

等你食評

上年baby icon sbc中過隻87迪比細路
又快又有體能，左右腳瘋狂健康射

廢到痴線 未試過神救

入咗88 rio試玩一陣先

有無前鋒廢得過harry kane

dc9

有冇Ching 用過Peter Schmeichel? 我有D頂唔順DDG 成日角球明明啱哂位都唔接 同我細細力打手鎚比人

LKK(真人)

totgs利雲好勁波 鳩射都有

totgs利雲全能到仆街

dc9好撚勁喎

exactly 我之前條後防

ucl buffon 廢到喊

永不錄用

Baby blanc 打b2b點睇 個陣需要兩隻b2b

可以，但唔係最好嘅選擇

90reus係咪食獵鷹？

更多巴
呢排有咩卡炒

想問baby 林伯食咩chem好？
finisher? sniper?

412122 陣 除左gullit vieria 仲有冇 icon b2b推介

呢排炒即日鮮好和味

今日仲有無即日鮮

88seedorf

唔知今晚出咩呢

son

似反高潮唔會出SON
烏拉圭希望出Jose Gimenez

個要求咁難估點炒
有咩推介

出完卡 睇下點啦

都就出

炒hyper

平平地整左比分身 買人地食哂影子Hunter 既卡

88Desailly入場打CB係咪唔錯

唔錯

Ballack

睇futbin有人推食sniper

正路7號紅色波衫 列貝利 全能王 艾倫杜域 米拿 mafflo lopes 古天奴勉強算 ?

你係咪為左隻左閘所以玩兩隻icon

做左啦 想問食咩chem打咩位最好姐

太多左翼 真係不了 手拎都Sterling potm sane 聖誕福

一來啦
2來之前用if ben，想要up應該都係得icon

一陣應該出卡雲尼吧???

一黎就應該直接咁問啦

仲有Ben Yedder.
今晚極大機會出

練skill move最好真係對電腦
屌勁難扭

好似有source話係 Son 但係唔係Gimenez
唔知真唔真

普金世三定nif 馬列斯好

Torreira食角鬥士好勁

新手 可以點upgrade隊波

neymar
costa

巴西隊無做FB Alves 已經

要全巴西既 右翼換金章
明奴落CAM
ST放耶蘇
CDM 邊爐換不死人

對電腦sm作用係0

每日都要等到兩點先訓得

nif mahrez 14k咋喎
同埋世三左邊mahrez右邊

我打左電腦成個幾鐘
SM用黎護波同爆一下希望

幾時會知今個禮拜TOTW出咩人

聽晚11點

R2+L2
左郁到右
可以郁到75分鐘都無人逼

Sif 打錯
諗馬好唔好包皮打左 馬列斯打右 中間雲佬
世三可能唔識用 覺得一般

我係有感而發姐，鑊鑊覺得靚位靚timing出，電腦都係輕描淡寫攞走個波，希望你唔係咁。

點會 插個花佢就走開

呢隻30萬都做

對咩level先
我諗上到傳奇d電腦先會捉到下sm喎

1分鐘

SON!!

Son !!!!

哇屌...son

son!!!!

又德甲閘

真係Lm 多到

真係2張IF

Lm

好貴

難做到仆街 86 + 2IF

德甲撚仲有冇聲出
西甲先係最撚慘

又係lm

有新icon
ruis costa！！！！

又英超 西甲又冇

公司佬，alli, gundogan 可以起飛啦掛

又lw位

20萬

係son ar!

又岀雷哥
睇唔透

Griezzman 巴打你可以唔洗用alaba車頭相

呢張上年好多人中伏 不了

雷哥斯打 巴打放左未

好似啲能力唔係加好多咋喎

嘩 德甲親生仔
又出隻咁撚快既閘

話左係阿特蘭大 邊個話西維爾

雷哥
晏晝位巴打放咗未

唔知 圖呢屌你 巴打嗰隻放到未

號碼卡差唔多全部英超

LM son

我堆根度簡

德甲隻左閘似蘇超嗰張
食張sentinel

有無人可以炒下

唔做了 左邊已經攞住potm sterling hazrd
再加ucl sane 完全擺唔曬同一隊

一隻都唔整

無隻岩用

大家都係曼區巴打
我今朝有叫你轉 if hector

dllm西甲真點孤兒仔

德國隻LB幾勁 3日出德甲
西甲呢屌你 得隻WASS

今年FUTMAS D卡廢到

我都有d

組隊11進lw 陣

隻左閘仲要172 cm 死矮仔波都頂唔到

張saracchi會唔會勁過alaba

麻麻咋喎好似 skip得

隻德甲左閘又可以做 好撚正

本身84上86差唔多啦 點會唔多

用過著金起家
印象好細粒 唔擁得

EA係咪食撚哂西甲D人呀屌你老味
隻雷哥上年好似唔使87 rating squad

問左法甲未

唔出兒子st 仲要得86

防守好似爭啲

我都考慮緊組唔組 但alaba好勁

撞＊

雷哥唔使用icon 同只係去到87squad 應該50萬搞得掂

EA左膠

Rigoni 4*skill 5*wf

屌d icon可唔可以出得快d

今日反摩大獲全勝

回錯

等出細stat再做

成手William佢唔撚出西甲

食張sentinel比佢算

lm 過剩

一個87 squad成200k

唔得啦，同蘇甘寶一樣條件，應該都要70萬起碼

ea 真係on9

82 同81 都要84rating, 搵撚做咩

fifa鳩up個肥仔上星期先upgrade左隻雷哥去prime

Futbin Son 519.4k 現時02:07

仲諗住cam/St Son
點知出番隻LM
我自己有隻硬吹藍卡son

仆街，慳番

今年到而加為止 d卡同上年比實用性差太遠
無人覺得？

Son 點解要係LM

幾時返入狗竇

㩒compare有得睇

食卡 jumping去到92

咁啱睇緊 好似做得過
古惑大盜太廢

出左啦FUTBIN
同蘇格蘭個隻一樣又係可以直接食SENTINEL

210k

Alaba 綠線拜三角，除非條友直係好勁

咪係 想入貨

假架
撳入去睇25萬

錢唔多 有冇方法mahrez換到世三入隊

老老豆豆 出到咁真係日日都skip得

即刻再報 Son 218.2k

咁人地真係踢lm

218k

上年又平又實用
hehe同老母抵到爛

真係可以
仲有otw 碌柒神同紅卡契仔安

諗落本身已有untrade ucl Son 係咪唔值整呢隻86

上年IF都好似差唔多價 係咁上下

隻閘可以拎去連拖仔hybrid

德甲隻LB

法甲無中場中呀 EA

德甲撚餓太耐，總有人會做。

加多100k唔洗就有世3

Son 其實唔難有if

平民隊 本身用緊金alaba都屌呢隻啦

究竟西甲係咪人玩
D左翼 中場 缺到咁
EA都唔肯打救

又出垃圾

直接換馬列斯 7chem

無做ak
依家後悔
德甲出埋右閘 可以做potm reus

頂....真係出SON
好想要啊....但係無曬錢啦......

仲要85crossing

孫 set到咁撚難都唔會有人做 除左未來熱同埋韓狗之外

上兩個星期唔出就係為左出呢張

我發覺 未出之前個個都話想要SON
出左之後又屌

Sif cancelo 入完等升有無得諗
宜家160k

用91kroos 去做SON 是否不智

Hehe上年真係到完game放落後備都仲用得
老實講 各位想做嘅巴打 真係諗定d先做
根據經驗 d 81 82你好快就唔會用
到時又untrade rating又唔高 真係垃圾

反而左閘有性趣

好貴啊......
平平地可能100K內可能會做.

235K不了

德甲撚呢幾日三張都勁野
再加埋萊斯利雲

佢入車仔果球咁岩係右路爆入去

我前兩隻都做左
akj等winter upgrade

士但UP左個SOLUTION上去

可以點upgrade隊波 係咪由左右翼入手

車 鏝出Jorginho walker係咪最大機會

想問5星weak foot係咪真係會差好遠
本身用緊if martial 用落唔錯
同聖誕son比較就係5星同3星weak foot既分別..
巴打們覺得應唔應該換

大衛雷斯

孫 跌到200K了

最撚ON9都係個ICON SBC
又出雷哥做乜鳩

張lb同tierney同級仲要唔洗用icon夾佢

不嬲都係200 岩岩500個個唔岩

其實個造價係預埋佢會upgarde

lewan werner
reus
sanches delaney
zakaria
saracchi hummels akanji ???
neuer

呢個陣有得同功課陣揪

普金son都好用過if martial
martial上集就屈機，今集唔得啦

其實SON不如買UCL個版本都得
80K左右

c'max個版本成200K左右
數值同UCL都差唔多只係背影型好多

又貴成咁呀

咁貴, 邊有人做呀
100k 都話姐, 200k太貴啦

200k買到Anderson同山齊士了
比多少少300k 都有hazard啦

Saracchi防守數值好似比佢廢唔少

我淨係見到我上次係unassigned上唔到黎果40隻IF MATA依家可以賣得

又黎？ 買定花生先

勁多ON9見到大數低就話廢
全部都係講緊5-6萬就做到 真係話去到後期你都打番d錢番黎
仲驚乜

interception composure stamnia strength全輸
差兩班

又嚟唔抵做論 ，留名等睇「咪又係廢過夏神」

走得遲少少都死

小二 來兩斤酒

Thanks巴打 咁我換啦

根本英超左邊太多人 整到咁貴SBC 完全無用

100k你真係撚想呀

岩
kondogbia垃圾黎
isco 屌打 if ben yedder

呢隻德甲左閘模組唔得架，我起機個陣用過
唔撞得， 係速度幫補下 ，唔會拍得甩 d勁既前鋒波

st嘅話完全唔同講法

6萬我會揀蘇超LB 反正呢隻頂多黃線連CB

錢啊.....係錢啊

比你地講幾講又唔想做 我都覺alaba勁d
不過又好想要special卡j下

公司佬仲唔撚升 唔通真係要等到出鏝城

佢呢排唔係真係踢LM咩
冇理由冇啦啦變ST

發下夢都幾好

我個陣後期都係轉用阿拉巴
而家呢隻升左d數值就唔知啦

我覺得會跟返11-1咁出 眼見big six全部都係11-1入面 應該會係鏝車入面嘅1-6號 ？

講能力都唔得
食完sentinal
78interception
76composure
再加埋high attack work rate
上左去唔好諗住佢守得返人地隻狗

100K一隻5星WF英超86人 EA彩你都ON9

fb playstation 送曼聯波衫果個活動無人參加

個個嫌futmas太貴, 無人有4隻

普巴仲有無得跌

出Walker 86 都正常 咁就貴到仆街

聽日應該係
6號人
阿記
萄葡牙人

干sir係6號
希望ea打救西甲

有隻硬吹ucl alaba 不過都照做左佢先

你真係當其他聯賽死ga

btw今年個個搵錢都快左勁多 全部都用緊完整功課隊
上年呢個時候都冇咁多人做齊功課
而家出乜都冇用啦
出中場->比多小小有kante/pogba啦
出翼->比多小小有世3/包皮
出後防->比多小小有vvd/kimpembe
出st->比多小小有aguero/ben yedder

聯賽順住落架嘛

阿記好撚多Special卡啦
IF 施治 沙卡 拿卡 羊
UEL MK
TOTGS Papa
FUTMAS 拖仔

英超好似輪左幾轉 幾時轉番去西甲

你講個堆有齊

唔知聽晚有無IF abala

熱刺黎緊英超快車有3場係對中下游
就算唔係3場出唒，是但一次爆seed都if

上年邊有咁貴呀
今年81/82人都要84rating, CLS EA
TWITTER D友都屌緊EA

係喎
佢好多機會

仆街琴日懶得買貨做隻akanji
今日出埋隻咁既lb
屌你即刻後悔

冇輪英超幾轉
只係球衣倒序個到係咁出英超咋嘛

梅拿反而出哂...一隻賺3千
公司佬真係等到佛誕

上年81 82好似都要3,4萬
今年d錢易搵左咁多 貴番小小其實差唔多
ea就日日都比人屌架啦

一來 係今年個個都有錢 隊波升得勁快 所以Futmas再出番低rate人唔吸引
二來 今年SBC要求無啦啦提高左咁多 造價貴
唔夠吸引 + 造價貴 所以咪覺得今年FUTMAS垃撚圾

Son幾大都做 錢可以搵返 個任過左就做唔返

神器有用了

英超啲LM LW多到
son咁貴 不了

佢陣間要求唔洗要葡人 出個球員又唔係西甲 咁

德甲lb防守stat好差喎 點解咁多人j

利伸:j能力

終於上到高位 走貨了

扣埋硬吹7萬 其實抵做

食sentinel

幾個post 前咪又係咁講 我兩大神出唔到貨呀

個陣掂唔掂 想賣朗玩小花

屌 個server仲係lag撚到仆街

佐真奴有出otw 未必會出 依家眼見7至11號全部未if過
5號我覺得係stones
車仔出4號法比／2號老迪加

聽晚似係出bartra

堆英超貨咁都唔起飛，平手走到當贏

Stones都即刻9衝

有無巴打研究過隻意翼做得過嗎？

講左 interception
work rate
composure都出事

robben ribery 搞咩升左咁多

Son有冇巴打整左
利申 用緊otw Anderson
轉唔轉好

笑死人咩 又左翼

強化版verdi, 略嫌blance低咗少少，其他數值都唔差

有愛

希望ea識諗 唔洗搞到個個都熱山加雲迪克咁款啦

仲有咩可能性
咪有solution有佢地囉

正 本身要緊godin拍占美尼斯
依家有得連啦😁

想多人做2號一定係paul walker

日日都有佢地 又唔見日日都升咁多

巴打多蒙特fans? 見你玩德甲 出bartra又一定做

walker都幾吸引
但會想留翻啲錢升前場多啲...

張rigoni抵做？拎黎打cam唔錯好似

唔怪得知 因為我都係 過多陣睇波

完左futmas之後有冇機會啲勁金卡升番
定係順住toty再跌

但唔排除ea撚狗出阿
跟排名5大聯賽都出曬
可能佢返轉頭由英超再數過都唔出奇

我都諗緊放唔放隻Kroos 落去

work rate 根本唔重要

閘夠快已經解決左9成既問題

有無手足未閂機幫手check下呢個星期sb有無 swap deal送？

出walker實吸金

。。。

大家隻Martinez 係咪都攞黎做sbc?

出隻86真係唔敢想像要幾錢，ucl都廿幾萬

超好用喎
靈活 有射術 有身位

cls平時一定係比人買左 點知又真係比我禁到

但冇可能連到喎

aspas 坐火箭

snipe嫁?

你禁左幾耐？

貼出黎啦
下個post頭又多張圖
好似第一次有巴打買到錯價icon

we need to talk

咁嘥？呢隻雙4星，有齊速度，finishing, composure, 有埋身位，最緊要免費，完全係連登仔要嘅嘢

hello fifa player

咁岩search柏金
又咁岩有隻錯價

如果做sub換出黎 影唔影響chem?

成件事好巧合

唔好呀 唔好拉我

無知一問 係咪開波個時幾多chem
點換人換位都係開波個chem?

全5 chem

Winter upgrade 加到 4 點咁多? 佢張金 78

貼出黎睇下啦

頭痕緊 隊波冇人處理到罰波得alaba一個

見你咁慘 俾EA迫害

正皮下你

冇錯，sub in就統一 5 chem

呢個係咪EA發現有非法行為時會彈出黎既野

隊波德甲無可能唔做 呢隻賣身都要做

啱啊 無人做邊有錢搵
總要有人中伏

放返出去 俾人BAN多獲

你個user name we need to talk

巴打咁就輕鬆賺70幾萬

我諗住自用 用悶左拎去做icon sbc算
唔敢賣 ea一陣又針鳩我

好grape

我本身正身blanc+90henry+vieri
佢食我3隻先比1隻我

係喎
新account咁快有錢去搵icon 買？

if lucas 44k

正身俾ea bam左？

做futmas son 定留錢買hazard 好

ban鳩左啦 冇啦啦
我個陣3m以上 個AC一晚多十萬佢就BAN鳩我話買COINS

好似一個月都冇
咁快賺到錢

笑到仆街

點解一晚多100k？

sbc中左隻300k起家 前幾日英人+英超食大餐
隊波玩都未玩過咁濟 仲有d洞要填 未買齊人

係米過coin咋 我都諗唔明點解升

搵到新atm ucl live lingard

一買m賣左4次 賺左50k

炒卡出貨

D ICON可唔可以出快少少啊
再係咁就忍唔住做BALLACK啦

雷哥70萬又抵屌wo

頓到乜咁

上年70萬都唔洗
做完唔夠1個月個個都屌唒鬼後悔

諗住食GUARDIAN

後悔又唔會 上年都用左好耐幾好用

啲silva出貨了

食SNIPER仲好

好啦見你咁慘
聽日番工拎 兩個鐘出黎試下snipe先，我成日以為無咁多on9開錯價

連登都兩個啦...

5-6萬 我成日不停換隊都 無咗唔知幾多tax 而家做untrade 無得換啦

EA真係冇得頂
打完WL打返DR可以狂輸，輸到而家準備跌落D7
喂大佬，我雖然啱啱好草錢買左隻baby 林伯返黎當完icon夢啫，你都唔駛係咁搞我暗示我應該繼續課金買勁人呀

有人會同我講隻林伯唔啱用唔好用，但係輸嗰幾場我自己認為唔關佢事
我d球員唔知做乜傳波傳到勁細力好似腳軟冇力咁，仲要叫佢傳遠佢就傳近，傳比前面佢就同你打橫傳

EA抵我發誓以後出新一集我寧願封AC都要課coins

今晚我打唔贏一場我絕對唔會瞓覺，我就睇下你可以比我輸幾多場

窮撚真係買唔起卡面

自己傳失唔好賴EA啦

咪鬼再課金比ea啦
就係佢點都有錢賺佢先唔會理玩家感受

Hazard
Son唔抵 買Ucl好過

睇落似你打到燥，一燥就首先會亂標波

量力而為, 一樣有平 special card, delaney 乜都有加 94 氣打足全場 17000有交易

講真你wl幾多w先 落到d7真係反省自己好過屌ea

仆街 清清下貨 點解會走返d ucl出黎

我次次頭兩場好地地， 之後開始唔集中

又黎深夜問陣
得圈入面3 隻可以trade, 後備仲有 UCL 費明奴， IF sane 都係untrade
如果要upgrade 係咪一定要上普巴頂lallanla 麻麻地佢 另外mk 恩個位好唔順， 換多隻box to box 會唔會仲好d

做隻德甲LB 咁我左翼點攪？硬吹sane
做埋紫卡LM 基拿比？

7chem or中場根度簡？

係咪82陣搭隻icon啊

做隻借用版rui costa試試佢先

你wl ranking 幾多先

250換世三仲好 可以整到你隻阿朗素10chem
lalala換普巴

我會咁樣囉 你冇講budget好難幫你

我轉433（4）根度簡中場唔夠硬 隻哥利斯卡好硬 仲好用過普巴

75finishing 上集用到燥

唔建議做 留錢等下隻好過

我都係上集sbc苦主
嬲到求其搵左第兩個icon任食左佢換jumbo rare gold player pack

上集用佢為左連阿朗 叫做不過不失

唔好意思 講少左預400k 左右
250 有愛
所以先特登LM 位都做佢
睇黎普巴真係唯一選擇

要82 rating only
2隻垃圾83加堆冇人要既8182就交到
幾千豪俾佢

有無人用過隻dost

Scream card

上集個個low driven 今集綠燈射可能有驚喜

雖然有potm 世三同紅卡Anderson
但係都要j 卡面整son

Lalala同mk調位 lalala換kdb都得
反正兩lm rm咁快 可以幫手守波

我15萬幾做 本身有阿洛 加西甲一堆買返黎

心思思想砌，今集多數都禁區外射波，加張sniper 其實finishing 都到90

我好似做貴左
本身有保方同紅卡mata

巴打有冇食評

唔好砌雷哥 會後悔

我WL 得12w咋，但係我頭先輸既全部都係83/84普金陣，有d仲要唔係100chem
有一場仲要係條友搵人衝入禁區再細細力橫傳比巴神頭頭鎚，我嗰場輸左5球一模一樣咁既波

同埋依幾場我真係冇亂咁標波

不過我打左咁多字講到誓神劈願咁話唔贏唔瞓覺，都知EA輸到4/5場既時候就會出手架啦

今年咁多icon更加唔應該砌雷哥

咁玩只會狂輸 諗下自己點解會輸

唔好下下話EA搞你 先會進步

自問唔係勁

但好少見高手輸波 會話EA搞到佢輸

老實講我都唔係第一年玩足球game,我點樣傳失我都仲識分 傳遠d大概要hold幾耐x依d基本野我都仲識既

Reus 詐糊x 1

有無柏金同雲巴既prime食評

借問聲
英超首席前鋒係咪狗也不屌

今集射門仍然係垃圾

更多巴，如果我做到既話我就唔會打咁多字

係WL輸既時候，我每場我知自己點解輸

但係頭先我輸既野真係成日都係到見唔少巴打講過

狂輸就更加唔好打住啦
早d熄機瞓覺抖吓仲好
只會越輸越燥，越燥越輸

果陣整左loan potm試玩打WL 不了

本身鍾意玩靈活型 佢太鈍

利雲我都仲接受到 佢真係唔得

上集好似比人叫做失控嘅法拉利

比ea逼害時控制到情緒都算實力黎

我第1年玩 第一次wl乜sm都唔識都14勝 所以唔關玩左幾多年事喎 仲有就係普金83隊勁過全icon既人好多 所以你要進步就唔好淨係諗完就算 我學左兩三招sm 就上到17勝 想再學多兩三招上20勝 就夠
ea做9你唔岀奇 但都會做9你對手

連輸4場又跟返慣例點都比我贏返場啦
頭先嗰陣我d球員個個食哂春藥咁款，係咁自己搶波

Saracchi唔食sentinel 食guardian
加到83interceptions會唔會好啲

岩先俾人連續三球first time fitness shot
屌

依個我明，我都自己練緊，唔係一尾好似怨婦咁吠EA

不過有時都係上黎呻下啫…

futmas Rigoni有冇食評?

我冇屌你嫁 純分享 我都燥過 熄機睇av好過

兩閘多數手控搶波 其實差唔多掂到就搶到

d翼多數撞一撞就散

我覺得無咩大不了

我自己會咁食

幾好用阿
我拎佢同阿古路打雙ST，馬列斯打CAM
兩個走位超正

M朗有冇辦法full chem?
Budget 得200k 隻龍門un吹又唔想換

Prime 迪比亞路 連尼加 基斯普 定伯金好
Budget 1.5m
或者有冇其他st推介

試試佢 thx 巴打

if godin -> ramos

咁我試試普金皮褸佬

prime迪比細路同柏金都係攻中嚟
baby.迪比細路打前鋒先勁

諗住砌隻平icon 等出r10 個時用
咁睇下黎緊出咩先再砌

200k就lucas轉ramos啦

Godin 咪變左唔夠chem

好咁就買baby迪比細路先

係喎 自

一時諗唔起仲有Ramos
唔該哂巴打

87vvd用落有d失望 同拉膠真係有d差距

換拉膠
龍換oblak

本來你唔做son
加埋cash夠買hazard 滿chem

隊回體隊又勁左少少

巴打訓左未? 未訓打兩場

係喎 不過son有愛唔緊要啦
整son都係諗住過渡用住先 再儲錢上尼馬

仆街 舊年用齊哂比人屌鬼既角色
美揚+RUICOSTA

你up尼馬會好麻煩
我都係用緊類似功課陣
隻世三一換走就唔夠chem

準備禁制

有得用紅卡都唔做 3皮野搞掂

真係唔好話後悔

呢隻3萬既話抵做啦

35k買 57k放廿隻D silva
好驚俾人ban

已經諗好左點砌 不過換尼馬都有排儲
啱啱清袋了

可以連拖

silva 尋日賣撚左53000 賣撚左20隻

皮褸佬冇左皮褸仲叫皮褸佬咩

聽日會唔會出futmas carvalho
又葡萄牙 又貝迪斯

89 90 rating果d普金升番哂 modric 6萬幾升番上8萬幾
kroos同godin呢d都5萬幾上到差唔多7萬

futmas取代唔到呢堆高rate金卡

Sonaldo開心使用中

nif hazard跌到300k
明明高son成班波

冇計上集件皮褸太深印象

準備入大量西甲人

博佢聽日出干sir同巴塞右閘

原來普金基沙文都落到230k

更多巴入咩rating 西甲

84 85

跟

神器 + Vidal?

有冇邊隻推介

沙皮狗 VIDAL 神器 LEMAR MALCOM

每樣入左d

手持有un吹if pjanic
用黎交son有冇得再執好d？

今年難捉摸 唔敢玩太大 每樣都入左十隻

呢d價好安全

84既幾錢入好

Lemar 唔係83咩

玩西甲真係好那慘 日日都有英超聖誕咭做